Michelle Branch 新碟 Hopeless Romantic

上itunes 諗住買返佢d 舊歌
驚見佢幾日前出左新碟
仲有無人記得Michelle Branch?

最愛還是Til' I get over you

由讀緊書等到出黎做野先終於出到solo album
最愛goodbye to you

Goodbye to you~~
Goodbye to everything that I knew~~

You get me 都正喎

果年新人都幾勁
又Norah Jones
Michelle 口碑唔錯都唔夠Avril 同 John Mayer hit
最垃圾都係間Warner

當年Michelle突然生B退出

無記錯佢好似生B同嫁左俾監製先引退喎 一路都有跟開佢 中學聽到而家 但係新碟變得太電音 唔係咁鍾意個感覺
最好聽I'd rather be in love, the game of love, everywhere, all you wanted.